Основные понятия программы:

** Робот ** - сущность, хранящая данные и выполняющая активность. По духу близок к объектам, но отличается от них самостоятельностью поведения.

** Программа ** - робот, предназначенный для создания или изменения других роботов. По своему духу близок к обычным программам.

** Действие ** - набор инструкций, направленных на достижение желаемого результата для пользователя. Действие может порождать новые роботы и программы.

Работа с программой Superviewlang состоит в выборе роботов и выполнении над ними тех или иных действий.
